[牽制政權 工會聯盟] 需要大量文宣 多管齊下 唔可以只靠遊行同街站等人參加 更需要議員係區內幫手

政府已經wea爛面
遊行大圍捕 和理SHOP便衣策略，總之就係要打壓哂所有行動同反抗聲音，佢地都急架

工會 > 工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力 = 與之抗衡既勢力
我地要牽制政權

黃色經濟圈需要更長時間黎建立，已經開始有好多資源出黎輔助 (App & 連儂牆, etc)

但宣傳 加入/組織工會呢一樣野仲未夠多

好多返工狗懶到出汁，要飯來張口，餵到入口。投票咁近 落個樓下佢就梗係無問題。

尤其是大部份返工狗都上年紀，我地需要帶到呢一班人加入工會，同埋要知道工會既作用。

呢場時代革命有既係咩? 係民意：人數 & 錢 & 資源，一定要用盡

工會目的：建立牽制政權既勢力，光復功能組別（立法會就差呢堆）

工會聯盟時限：一定要今年內完成

要係手足既案件完審前搞掂

配合埋議會既政治勢力，先救到被告手足

係連登，大家要盡量推d工會整合post

我開左呢個post, 大家應該都too long don't read
各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

希望區議手上除左地區蛇齋餅稯之外 幫手提倡工會

每人自己做多份文宣都好幫得手

推

手足所言甚是

推推

推，一定要全力還擊，班狗已經癲到完全犯法

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

幫手再推

Push

出面太多五毛狗開垃圾po

一人推十次

每人推十次

工會聯盟時限：一定要今年內完成，咁都仲可以休息一年

推！！其實真係要快d加入工會，同埋巴打支唔支持搞功能組別？食店登記左就有一票，搞d運動組識都好似有一票(詳細聽返燒生講)，其實區議會都要 鼓勵多d人去登記，令到多d人投到工能組別

咁你認為幾耐搞到? 咁都叫休息?

唔好答如果 "個個都XXX 就好撚快 / X個月搞掂"

咁你唔撚洗拉我POST呀嘛....係咪仲嫌推唔到D工會POST?

屌, 亂9咁用不推文

唔撚係我比狗咬撚左 要自BAM ACCT, 洗撚求人推

我自己推一百次推置頂呀

推，罷工先係王道。

幫推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

繼續抗爭
盡量避免流血

有啲行業未有工會 想同人開個 要點做？

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

支持

push

（新方向）文宣用作包裝銷售

工會目的 ：係大三罷呀仲功能組別

我都係P 幫你推

P推1

P推2

P推3

P推4

P推5

P推6

P推7

P推8

P推9

P推10
覺得身邊人靜左落來既叫佢地一齊睇一齊推

係呀, 大三罷係主要目的

功能組別只係工會其中一個任務姐, 短期目標咁姐

why not both

區議員整連儂牆有冇得諗

辛苦哂手足

我聽日會甩P 到時我可以再推PO 了

屌你老味 甩P

推

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

搵二百萬三罷聯合陣線

推推推

商機無限之。醫護集體大移民

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手